禽日喺海港城LB買手袋的女人 行路唔好咁牙炸

咪以為自己好hot先得㗎

咪又係女人一個

i dont give a fuck 囉